民陣宣佈有 170萬人參加集會

佢數少左

好多人要找數

以為會再多d...

只係天后，銅記，維園一帶170
未計灣仔金鐘

任務完成喇
金鐘散啦
返屋企食飯呀